發覺自己無心事 正唔正常?

係咪無咩朋友 唔洗對住人咁 所以無咩唔開心？

我之前係咁

男仔： 正常

最近識左個可以傾心事既人
但係無心情同佢傾

同我傾囉

無心事

即係宜加有朋友 但係無心事？ 你啲朋友好好？

係

咁樣好正常 我都係咁

我都係

有咩唔正常

成世人都無心事

我之前就係咁 以為自己一直都開開心心無乜野可以煩擾自己
但係當有一刻有壓力頂唔順臨近崩潰 之後就發現原來自己只係一直都抑壓緊
用唔在乎做籍口強行將心事強行壓住 逃避去面對同關心自己

唔正常

其實係睇你想唔想分享比人地聽之嘛

想分享比人聽 但人地又唔想聽 咁應唔應該繼續講落去？

咁好尷尬

尷尬笑